有冇人覺得R完大脾罅再聞翻陣味好爽？

唔係講笑個股酥臭腥味真係好撚棒 仲要愈R愈痕愈R愈爽

多數都係叫條女含個時
順便捺住佢個頭逼佢嗦埋陣味
好撚爽

唔係屎忽罅咩

師兄迿玩，果陣鹹香味會上癮

識